有冇矮撚拍拖拍到好似小朋友咁

小弟167 女朋友153
兩個個樣都小學雞
仲要性格都係互相派膠
搞到小學生拍拖咁

講到自己唔係小學生咁

型男on9就有魅力
矮撚on9就係on9小學雞

咁關身高咩事

唔好咁

通常矮比人嘅感覺都係細個

隊咗佢 搵個大姐姐

拍咗兩年飛機都未幫我打過
講咩隊啫

咁咪正囉

遲早帶帽

碌鳩都小朋友咁

點解咁講？
我覺得自己比人嘅感覺係咁嘅樣都拍到拖

點解啊

唔好講出嚟

連登有冇矮撚拍拖拍到好自悲

小朋友等大個d先啦

聽落幾正

拍拖拍到好有童真
我都想咁
利申A0

可能中一二呢

其實都係
好難得有人陪你一齊膠

我都想變返中一二